感情係咪愛？

感情係咪愛？

拍左差唔多四年 愛既一種係感情都好正常吧？

所有關係一長時間左就會演變成感情？

Pish

感情係感情，愛係愛

你點樣分

愛係一種感情，但又唔係「感情」

所以愛係愛，感情係感情

想分手就直接啲

文字遊戲？

愛係另一種感情既昇華

咁就由佢過去，祝下個會更好

唔明